{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis on see väga suur sinine koht, kus on palju vett ja kus elavad kalad?","hints":[{"text":"💙 See on väga suur ja sinine."},{"text":"💧 Seal on palju, palju vett."},{"text":"🐠 Seal elavad kalad ja teised vee-elukad."}],"options":[{"label":"Järv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Jõgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BFFF","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ma olen loom, kes ujub vees. Mul on uimed ja saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏊 Ma ujun vees."},{"text":"✨ Mul on uimed ja saba."},{"text":"🐡 Ma olen erinevat värvi ja suurusega."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BFFF","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ma olen väga suur mere-eluk, kes vahel puhub peast vett välja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐳 Ma olen väga suur mere-eluk."},{"text":"💨 Ma hingan õhku ja vahel puhun vett välja."},{"text":"🎶 Vahel ma 'laulan' vee all."}],"options":[{"label":"Hai","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BFFF","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kõva koorik ja kaks sõrga. Ma kõnnin külje peal mere põhjas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐚 Mul on kõva koorik."},{"text":"🦀 Ma kõnnin veidi naljakalt, külje peal."},{"text":"🤏 Mul on kaks suurt sõrga."}],"options":[{"label":"Meritäht","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BFFF","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma olen suur ja tugev kala, kellel on palju teravaid hambaid. Mõned laevad kardavad mind.","hints":[{"text":"🦈 Ma olen suur kala."},{"text":"🦷 Mul on palju teravaid hambaid."},{"text":"🚤 Vahel näeb mu uime veepinnal."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Hai","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BFFF","category":"ocean","icon":"🌊"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on saba ja ma teen \"au-au\". Ma olen inimese parim sõber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦴 Mul on neli käppa."},{"text":"🎾 Mulle meeldib palli püüda."},{"text":"🦴 Ma teen \"au-au\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma armastan magada ja teen \"mjäu\". Mulle meeldib hiiri püüda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧶 Mulle meeldib lõngakeraga mängida."},{"text":"🥛 Mulle meeldib piim."},{"text":"🧶 Ma teen \"mjäu\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFDAB9","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suur ja mul on pikk lakk. Ma olen džungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👑 Ma elan soojal maal."},{"text":"🍗 Mulle meeldib liha süüa."},{"text":"👑 Ma teen \"grrr!\"."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen roosa ja mul on lühike saba. Ma armastan mudas püherdada ja teen \"röh-röh\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥔 Mulle meeldib süüa kartulikoori."},{"text":"💧 Ma elan laudas."},{"text":"🥔 Ma teen \"röh-röh\"."}],"options":[{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk saba ja ma ronin puudel. Mulle meeldib banaane süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma elan džunglis."},{"text":"🍌 Mulle meeldib turnida."},{"text":"🍌 Mulle meeldib banaane süüa."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Seebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8BFD8","category":"animal","icon":"🐾"}}]}